中環gym撚

中環果頭有冇邊間月費五舊樓下做gym好推介？

p

P記係咪好撚柒閪多sales

朝早做完先番工, 未見過有sales

巴打邊間p?

試過過來sale 我爭d打鳩佢

佢地D態度好差

幾錢一個月
淨係簽一年既話

師兄好早起身
果時時候Sales 應該仲未番工

佢睇你個款操開就唔會黎搞你

10點前多數冇salsz

有冇人去開金鐘嗰間 fitness first
會唔會有MK PT?

平時跑開步游開水
突然間想做下gym

fitness first 會費咁貴，唔會撩你

p記淨係撩新手/呆下呆下既人/c9

玩左好多年都冇俾人問過

我好削

師兄介唔介意講下P記咩價位

依家無1拖3plan。問過。佢都話好貴 400幾一個月

其實如果唔識用d equipment
除左自己上 youtube 做下功課之外
個度有冇駐場教練指導下 ???

上網搵d sales報價
頂盡250一個月
walk in一定係水魚價

水鳩你

Ching 會員？

有冇人去exchange square Fitness first ？收費點？

果間ff最貴
要近中環既話，南豐或者合和就會平d

去香討搵？
之前C仔執粒, P記係咁搵客, 想擴大market coverage
佢撩過我兩舊幾三舊, join 4年, 冇理
之後又sell我一拖三, 百幾蚊, 不過受左傷冇理

而家都想知佢咩價位

早兩日先join左一拖二 咁快無

好似仲有, 去香討果報價區問, 幾個鐘內有人PM你架啦